開行動台 戰術台 文宣台

咁樣就可以解決無人推有建設性or 做實事post 嘅問題
同埋仔細分類可以更有效率！

認同！

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！
[url]

Tui

通訊台，哨兵台

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

小弟覺得唔應該分太細
資訊唔集中～～

推

818

連登政治中立
不參與政治運動

生活=政治

有無理下毒撚

咁同公開戰術有咩分別

純粹問

有啲戰術係就算對方知道都破唔到。

或者咁講 戰術台係類似傾大方向 or 行動方針 or idea even 意識形態
eg 運動方向 無分勇武和理非等概念

而行動台就係做實事eg 行動日期 要人幫拖

咁樣比一個大方向 我諗可以提升效率

認同

行動台 戰術台 文宣台 檢討台
呢4大方向？

而家資訊太混亂
如果我地咁樣分
手足係開緊波果時直接click 入行動台睇重要info

現場人多的話 TG都未必收到 仲咁好心情上連登?

樓豬缺嘅係冷氣軍師圍爐台

盡做

資訊戰

特別係我地無大台
就更加需要一個系統